[反攻social media] 將會舉行一場最大型既國際文宣運動

各位，我地係國際文宣株式會社，上一個post 講到我地要改變文宣策略要將文宣影片加入故事性同情感元素令外國人覺得香港抗爭唔再係停留係新聞層面，要拉攏一眾外國左膠同和理非人，詳見當年time magazine 點用一張相引起［welcome refugees] 運動。

呢場運動我地會將製成品係唔同社交媒體到落廣告，反攻social media贏輿論，而家我地製片組同graphic 組已經成立，但嚴重缺人，要打贏場文宣戰，我地要大量各路人仕加入

徵求：
剪片製片人仕
Graphic design人仕
Marketing agency (嚴重缺人，要你地幫手聯絡各大媒體落廣告）

假如呢次成功，會有薄酬比返你地

Tg channel:

DM:

上一個post

推

Push

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

推呀推呀推呀

推正經po

大大力推

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

推呀

push

p
p
p
p
p
p
p
p
p
p
p
p
p
p
u
u
u
u
u
u
u
u
u
u
u
u
u
u
u
u
s
ss
s
s
s
s
s
s
s
s
s
s
s
s
s
s
ss
s
s
s
h
h
h
h
hh
h
h
h
hh
h
h
h

pish

推！！！！！

lm

推呀 要做好文宣 我相信大家都會care薄酬定免費幫手

推爆

PUSH

903

推爆佢

幫手推

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

推！

推 可以做免費打手

推！我唔係以上專業人士幫唔到手
但可以捐錢咖 請問有冇户口

[警察文宣海報製作idea]

1.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
養你的成本，比大陸武警高七倍，你又已經失去利用價值，為甚麼要留低你浪費米飯？

2.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
清算，輕則抄魷，重則送中死刑。

3.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
清算了你，共產黨將會獲得香港人的掌聲，你覺得它會不會顧念你呢？

4.
共產黨操控香港後，清算警隊便近了。你能逃過清算嗎？
不要忘了你旁邊的好兄弟，今日你做的一舉一動他都看在眼裏，清算來臨時，最博命揭你陰私既，你覺得會是誰呢？

推呀推

推一推

tui

資金方面我地諗緊辦法 如有需要眾籌再講🙏🏻

p牌照推!!!!!

P牌推唔到
但係盡量推

仲要唔要designer